日本保齡球正妹竟40歲！「神級凍齡外表」一夜爆紅

日本一名職業保齡球選手名和秋，成為媒體焦點，一頭黑色長髮加上濃眉大眼，很難想像眼前的她竟然已經40歲。日前她受邀參與節目，擔任堂本兄弟的保齡球老師，她的「凍齡外表」一夜圈粉，甚至一度登上運動員排行第一位。

名和秋參與節目《KinKi Kidsのブンブブーン》，教導堂本兄弟打保齡球，當她一登場，堂本兄弟就大讚她與一般保齡球選手不同，多了年輕氣息，但一問之下才發現名和秋和他們一樣是1979年出生，且是個擁有16年職業保齡球資歷的的選手。

沒想到播出後一夜之間，就俘虜日本全國男性而爆紅，她的個人部落格，更一度達到「Abema blog」運動員排行第一位。據了解，名和秋不但外表出色，更在2003年出道時就拿下，全日本選手權第四名，至今仍在保齡球界活躍。

個樣

眼尾d紋出賣左啦

男人樣......

姐姐

不了
林志玲better

硬左

化妝力量同幻想，會嚇你一跳

原後果張，凍齡?

重妝到